哇屌！！！Tiffany對波！！！

@kfcoffee

10

等緊人po lor

年青人比少少耐心

要嚟的始終要嚟

?

留定名先，我都等緊

有冇善心人cap到可以分享下

三日兩夜 tiffany 喂呀 - 分享自 LIHKG 討論區

第11頁

好波！！！

睇下人地有心有力有圖，今次手足都撐唔落

廢hawks